元朗行街洗唔洗保護自己

老實講，聽日發生咩事都唔知，
拎gear 保護自己又驚比狗逗
咁我拎唔拎保護自己既裝備去行街好

梗要啦, 之前已經講左老黑會係天台丟野落街, 又會淋漒水, 大家要小心呀

我都諗緊
帶嘅可以保護自己
但驚佢話你有意圖 告你非法集會

唔帶嘅就有説服力真係去行街 唔驚比人告
但有咩事真係完全無力還擊

我都諗緊 不過應該都最基本一定有口罩護目鏡🥽先 俾狗逗話保護自己人身安全有冇事

我prefer 帶既，但啲狗要玩鳩你。你就仆街

推，收集意見

個個拎球棍都犯法？d球隊唔使練波

最怕啲狗係唔係都搞鳩你。
我諗緊帶唔帶full gear, 冇full gear 又好難保護其他人。
入村我就唔會入，入左去同自殺冇分別，但我會救人走。

最好帶定皮帶呀, 厚毛巾~ 當止血帶又好, 抺下汗又好~~~

你知啦, 元朗D鄉紳, 好撚熱血, 好鐘意幫人教仔/女架嘛~~~

要 FULL GEAR

已準備好，但諗諗下，聽日個袋咁漲，一定比狗搞我仲15,16 緊